italist信唔信得過

未聽過
係咪好似matches fashion咁？
有無人試過買野

唔好彩要退貨就
網上有勁多負皮review

好似試過有假野

運費比較貴

之前都想係佢到買嘢 但見到review好差 應該都信唔撚過 唔好博